校名有個<恒>字既通常都好屈機

恒商
恒管
恒大

-1/10

10/tan(90°)

恒宇仁龍拳

樓主回晒塘

咁我都係向番填詞方面發展好了